新手想買部 Nikkon D5600, 有少少野想問

用途一般都係影下家庭生活照,去旅行影靚景咁

咁我上PRICE 查下價錢'

Nikon D5600 Body

Nikon D5600 With 18-55mm AF-P Lens Kit

Nikon D5600 KIT with 18-140 VR

Nikon D5600 WITH THE AF-S DX NIKKOR 18-140MM F/3.5-5.6G ED VR

見到有以上幾款(應該係跟唔同鏡頭, BODY係部機本身?)

如果我只係生活照,應該買邊款好?

Nikon D5600 KIT with 18-140 VR

係咪呢個鏡頭比較好,可以影得遠啲?